對方連message都唔讀係咪代表以後都唔洗搵佢

前幾日嘅msg連藍tick都冇
佢lastseen仲係幾分鐘前
但我講野都冇得罪佢
我係咪真係咁乞人憎

樣子問題

關我撚事咩屌你老母臭閪？

我同自己講事不過三
再係咁就真係唔洗再搵

如果你講嘅係無聊嘢 唔睇好正常

此地容不下你

周時有啦。

搵d話題吹下水就睇都唔睇

你唔好再煩我啦

對你無興趣

此地，容不下你
好名

可能你真係太無聊
有時太煩唔係好事

我唔會再打搞你架啦

可以熄藍剔個喎